[PUBG] 買邊張display card好？

而家部機既spec：

Intel i5 6500 3.2G LGA1151

ASUS B150M-A B150 LGA1151

8GB D4-2133 Kingston

Samsung 850 EVO 250 SATA3 SSD

ANTEC NEO ECO II 450 450W 12CM Fan ATX PS

Budget 大約1000-2000 ，想行得順就夠，唔駛要全部最高畫質

1063

搵唔到1063

係咪1060？

1063 = 1060 3gb

1059黎

1060 3GB + 多條8GB ram

就咁1060 3gb唔加8gb ram順唔順？

另外1060 3gb有無推介邊隻牌子？

呢個game食ram好嚴重，有錢上埋1060 6gb，加多少少系列開始

基本setup就係要1060 6GB先合格

All low
View distances Ultra

搞掂

買左1060 6gb 先 有錢再加ram

View distances最低同極致無乜分別

我1060 6GB 我成日都食43%顯存 有時64

dram 無咁大影響
本身ram 緊要啲

1059或以上

970

用緊1063 玩，較曬中等 有時都會疾